想問iphoneX有冇NFC？

用開NFC八達通，如果轉iphone有冇NFC？

八達通冇開放俾applepay